記唔記得有一排Facebook啲遊戲好好玩？

Restaurant City
Pet society

突然好想玩返

個陣因為啲game學識左多d d d英文

hotel city
仲有個黑社會打人

講起icq定 MSN 有隻戰羊同fd係咁玩

開心水族館

之前真係日玩夜玩

冇人想知囉=__=

冇人想知你唔想知囉-.-

可以用埋cheat,幾正

仲有個農場game 唔記得左叫咩
係英文game
好似係最初代嘅fb農場game
有冇人知我講乜？

個陣唔識架
唯有自己開多幾個Facebook Ac
Add自己

清朝佬 成日講舊屎 好老積呀你 =___=

有無人有開心寶貝
個陣成日同幾個fd 一齊玩d 小遊戲好懷念

小學雞啊你

開心寶貝係咪pet society 中文版

以前緊係圍埋一堆玩 真心話大冒險啦 仲玩埋曬啲咁幼稚嘅嘢.__.

Pet society 都同動森有啲相同

開咗好多accounts 送野比自己

我玩天下太平
射能死你

以前勁鍾意玩大兵小將
仲有咩胡萊三個

正！起碼五個

印象有個farmtown玩農場野

如果可以
我想restaurant city可以係switch 玩

Happy Farm
仲拎過獎

窮撚先玩 果陣玩緊高達磁石貼啦

超人魷魚c個個？

唔係呢個！
有太多農場game啦
我講個隻可以去人哋個農場度幫手

buddy rush

FarmVille

屌
梳

自膠

古惑仔online

義氣仔女

好似係又好似唔係

我記得好似冇動物

都十(幾)年前了？

PES manager

好似真係

俄羅斯方塊
可惜冇左

之前好鐘意玩

criminal case
仲有年代最久遠嘅古惑仔online

試過無限體玩撚咗成日停唔到手

Push

嗰陣小學玩restaurant city玩到好誇張 間餐廳連保齡球場嗰啲都有 跟住佢無啦啦有一日話執笠 嗰下真係屌出聲

有冇人玩過Travian

Pet society而家出返app一定好多人玩
我第一個down

Pet society同好呢度
我仲好記得當初知隻game要摺
唔開心左好耐

FarmVille cityville
好撚煩成日要搵friend幫手送嘢 仲等唔徹課過金

farmville

Crazy Planets

好掛住以前pet society間屋 買咗勁多野

開心農場

仲有個義氣仔女, 初代idle game
RC以前上電腦堂一定偷偷地開黎玩
而家玩翻少左果種感覺

玩具戰爭

好鍾意Pet Society
識到啲外國朋友
又會上forum trade嘢
嗰排英文好咗

登登登登登登登登登登登登登登登

我都係
仲要幫嗰隻動物沖涼
好好食
又識屙屎

其實我覺得pet so好玩過動森

*好好玩*！

一定唔係 開心農場係後好多

義氣仔女？

俄羅斯方塊

好撚難 中途join成日俾人滅村

有隻好似係玩綁架 綁d fd

仲要有隻Hideeni 沖沖下涼都會出現喺間房
好似隻嘢識痾金屎
嗰時又會挖啲weekly去forum賣
好想玩返

Pet society

啱啊 有試過課小小金
後來為左賺多啲金幣
叫埋阿媽家姐阿妹一齊玩
結果阿媽同阿妹玩得仲癲過我
阿媽間屋仲要勁靚

好掛住個閣樓同啲寵物啊

Pet society 好得意好好玩

屌 有聲

Restaurant City同Happy Farm係幾好玩，嗰陣fb好多fd一齊玩

急速行動

小小戰爭 勇者之魂 光暈戰紀

仲玩緊

勇者之魂係唔係嗰隻兔仔

仲有一隻好似而家fifa UT 咁既game
係我第一隻課金既game

係

Ameba Pico

光暈戰記
忍豆風雲

神馬三國

點解執晒lolll

光暈個陣忍豆玩到lvl20無得玩就轉咗game
啲任務好正 成日試破單人極限

磁石貼好似係水動樂

記得有咩綿羊仔同西瓜刀

仲有榴槤！

忍者傳說 應該少人玩
成個game都係抄火影fb搵火影game搵到

記得有隻game好似2D版gta咁

樓一橦

有無人玩過dragon city

我的餐廳

咁hit點解會執 係咪比外掛搞死 當年我都有玩

光暈戰記以前小學個frd成日call我屋企電話拉埋我一齊玩

綁匪之王

樓一橦我頂佢個肺
話閂就閂 個sever
揸住幾層舖架嘛

有冇人玩過快打之王

Pet society 勁鐘意執屎

抽到一大堆一樣既公仔

開心寶貝
另外有個好似係恐龍黎 要起地等時間

其實都唔明點解執 佢地執果陣都仲有好多人玩緊
覺得仲做到兩三年
Tetris隻game又係

應該十令年前到 fb開始紅

Thx 之前搵咗好耐但已經唔記得咗隻game

pet society
裝飾到家屋勁靚
竟首背景音樂都記得
佢竟然摺埋

義氣仔女最撚好玩

講起忍豆同光暈真係童年回憶
光暈留係個草叢一流

有

勇者傳說
仲有隻類似clash of clans 嘅外型人版（啲外星人眼大大矮得得好得意

樓一幢

以前小學放學會同同學衝去電腦室挽開心水族箱
後尾學校block咗Facebook唔比挽

利申忍者

好鍾意玩綁架之王
個game冇乜互動性
純粹見到朋友坐監覺得好搞笑

記得個陣勁細個家姐教我玩happy farm

想搵返大廳BGM都搵唔到
比較似係呢個, 但同原版都仲有出入

宜家仔都生左兩個了

Pet society開cheat瘋狂屙彩色屎

格鬥嗰隻？
Getamped 第二代？

挽你老母咩

原來係叫勇者之魂
係兔仔格鬥game

有冇ching知邊度仲有得玩翻

Tetris battle都執左？ 記得早一兩年仲會上堂扮寫notes其實用電腦同frd玩緊tetris battle

有隻回合制忍者Game好好玩

嗰時日日放學鳩衝返屋企玩我記得我係風系忍者，玩速度，我出兩招人哋先出一招，好撚型

唔挽囉 放學即反屋企

有搵過 但隻game執左成7年 應該冇了

記得有個最簡單無謂嘅拉廁紙
雖然只係鬥㩒滑鼠好無聊
但因為可以睇到曬圍內friend嘅record
見到人哋爬咗你頭又會好想贏返

旋轉泡泡球

樓一棟！！！

word challenge
係咪冷門咗D

義氣仔女online 好好玩

最鍾意睇住啲朋友頭像坐監個畫面
一係估佢而家喺邊

Pet society好好玩
好懷念啊

Airline Manager

個陣初中玩開心水族館 用緊餘既零用錢買點
之後比個fd爆Facebook ac 周圍hi 人講on9野都算
佢仲要放走晒我啲魚
我好努力玩同課左好多金嫁
而家真係好想同提議做呢件事既佢講聲
屌你老母啊！！

你咩社團

樓一棟
Restaurant City
Pet society

Happy farm
成日偷野

因為fb驚識到ex
嗰隻剩係撳一吓 就跳過橋嘅驚
可以二連跳 隨時跳咗落水
之後會愈嚟愈快 玩呢隻識咗ex返嚟

光暈戰記

忍豆

Pet society 正

Cheat engine

你講起先記得呢隻

有冇人玩過恐龍樂園

以前我玩忍豆2係yahoo 開個蕃薯藤出黎
唔課金得果20lv揸住把忍太刀比90lv極冰鬼切丸同依賀溜溜球屌打
平時玩鬼島通常第二層就輸
試過有次比課金玩家carry上去
點知發現上面都係話未整好就完左..

快樂島主 世界盃個陣仲有活動

Msm年代特登down番黎玩羊

最抵死係隻game可以用唔同酷刑落frd到，仲可以比人post出個wall度
嗰陣成日逼啲frd坐榴槤

派對小鎮 出啲野又靚 又可以買屋

我覺得pet Society啲野靚啲喎
不過派對小鎮都勁嘅
咁多年都屹立不倒

呢d game去晒邊

幾好玩

好似有隻叫快打之王？

古惑仔ONLINE

我玩到80 lv就冇玩

sims social

小小戰爭

唔知點解以前會同個喺現實冇講過野嘅女同學喺隻game入面成日扑野

嗰陣學校比人放學後留喺電腦室用電腦
我地成班同學就留喺度打隻槍game
第二日學校ban左facebook

怪朋友，anyone?

其中一把武器係咪把關刀嚟

好想玩返resturant city

日日上Happy farm 除蟲抆雜草偷野
開心水族箱去人地度偷野有時會失敗
嗰陣啲人成日電腦堂玩俄羅斯方塊
後尾變咗組隊玩agar io

記得有隻係台灣黎既
咩全民偶像 都係幾好玩 幫個人仔升啲技能值

而家好似仲有不過好少人玩

義氣仔女online
彈彈堂

嗰陣又可以去運動場賭邊個跑贏

好掛住crazy planet

Playfish俾EA收購，一段時間之後突然話要停哂所有fb game

好似得女仔揀，可以買衫升啲技能

宜家有隻game叫petpals有啲似pet society 懷念既可以down嚟玩下 都幾好玩

嗰時開廿個分身送野俾自己

happy farm

restaurant city 真係好好玩

依個世界真係唔會有永恆
我相信iphone都有一日未落

以前中一二番到屋企最開心係開pet society玩。
仲記得佢逢星期一會有更新，啲錢儲黎一次過買新衫。
仲有可以釣可愛食物魚。
仲有寵物養架

突然有日番到屋企再開就彈維修出黎，之後就維修到而家了

好撚掛住pet society，
前個年玩開心寶貝，
啲質素同PS冇撚得比
儲咗好耐錢架，我錫朋友賺錢個啲時間心機呀！

但啲野冇咁靚，同少咗好多內容了

Happy farm啊
嗰陣有同事痴q線，教鬧鐘凌晨起身去人地度偷菜

細個唔識英文，直到有一日開唔到

啲掌印錢唔捨得用，之後就開唔番隻驚了
（啲錢活動送

冇得比喎

睇番張相，都9年前。。。

有個geography challenge
佢比個城市你 你pin返佢個位置
越快越準就高分
好想再玩

Restaurant City後來有fans搞返

原來有彩色屎🥺
係用黎做咩架

Also geo challenge!!

Magic land
Candy crush

有冇人記得有隻係要放啲砲喺度 然後對面會放坦克(好似係)過嚟 跟住喺沿路要鬥快放砲嚟擋住啲坦克 嗰陣覺得勁好玩 所有map都玩晒

樓一棟都好好玩

原來有cheat，個陣中一老實玩
btw 有咩cheat

有冇人挽過Wild🚀ones

碌咗八版都冇Car Town

呢排放工就趕返屋企掛機玩

cityville

有冇人知個隻玩外國gangster
既online game叫咩名?
太耐唔記得叫咩名
淨係記得個角色可以係地圖任行

成日偷人d人參果

buddy rush？

童年回憶

battleship

Restaurant City 在2018年9月於官網 頁面存檔備份，存於網際網路檔案館宣布重新啟動項目，並在同月27號開始募資 原先訂於2018年12月5日BETA測試，並於2019年2月1日發布遊戲，同年4月1日作為手機遊戲

最後延期至2020年4月台推出網頁版的BETA測試，並計畫同年5月於臉書發布遊戲；6月發布手機版本。

我個陣仲同history阿sir鬥高分

以前成日玩restaurant city
但有出左隻叫restaurant street
基本上介面玩法一樣
係有少少唔同

以前成日玩Marvel個隻回合制Game...好撚好玩…

挽你老母

爆lv 爆錢之類
我記得個震係同學幫我搞

以前好鍾意睇佢唔順超就請佢坐監

啲GAME係咩事無晒? 執咗定係facebook下佢地架?
以前玩好多GAME,神馬三國,快打之王,pet society,義氣仔女etc.

當年開fb原因就係Restaurant City
咁就過左12年

記憶中有
快打之王
開心水族箱
Restaurant city
開心農場
呢4隻最記得

仲記得開勁多分身送野比自己

以前好好玩

呢個當年由朝玩到晚

Wild Ones
小小戰爭
Restaurant city

係咪叫 我的咖啡廳？

恐龍王國

Pet Society 真係好好玩
我嗰隻叫bread bread
又有得買衫又有得賽跑

嗰陣真係勁好玩

icq年代，好好玩

光暈戰記 快打之王

有冇人依家有玩開類似 restaurant city 嘅 game 以前玩呢個玩到幾沉迷吓，間嘢玩日本風格又櫻花樹又回轉壽司咁

ZUMA

拎夠data 就唔再出game啦

當初小學雞個陣就係老母叫我一齊玩呢啲game先開Facebook

死波台臭閪收爹啦

果時無智能電話 顯得哩啲game特別好玩

屌 我以為冇人玩 以前好鐘意調曬啲兵去自己個分ac 等人地攻打我都唔會扣兵力

Btw 仲有冇類似game

個平台都執咗 另外開咗個私人ser

去到第二頁先有人講

老母好潮

咪係
Overcook都唔好玩嘅

有得釣魚

Restaurant City玩玩下執左

好掛住msn同facebook呢d mini game
同fd或者女朋友玩一流

快樂島主

光暈真係勁好玩
完全係而加2d手機 game既先驅
有公會，有技能，有任務
仲記得公會d地圖勁難打，要約齊公會d人入場
以前為左買個隻戒指儲左勁耐錢

Unlight

俄羅斯方塊，放學同d 同鬥，爭個rank

仲要有勁多獎勵

好好玩
玩到唔願訓
估唔到自己咁大個人咁on9

屌你老母 你戇鳩？ 乜人都入波台數

有冇人鍾意玩word challenge?

係呀
好懷念

F你老母B

好鐘意聽d 人係到 yeah yeah yeah ~

明明係Cc台

我見playfish原班人馬依家搞咗個Food Street

以前玩the sims social add左好多外國人互幫

Buddy Rush

Tetris battle

係 好似最近一年執
又係無啦啦有一日話執就執左
果陣特登學留4行
明明好好玩

收錢啲聲最好聽

抵你生腎石
單機啦㭍頭

偷菜
以前啲同學癲到校鬧鐘起身收菜驚俾人偷

好想玩返

光暈陪伴左我6年時候
期間都開左唔少帳重玩攞勳章
以前嘅目標係有8隻萬人斬入同一間房
Btw 打到4萬就收左手

係咪FIFA superstar

Pet society有電話game 不過改咗名

Happy farm 樓一幢 仲有光暈
全部都滿戴小學回憶

好玩 啲動物好得意去到新地方會好開心

car town

好懷念雖則我當年小學雞係亂9咁玩。
網頁遊戲對香港人嚟講仲有sooff

上到大學 lecture成班個個都開住部機玩

記得隻蕃薯會死

我都記得呢個
要幫佢接job 之後有唔同嘅路向
好似演員 模特兒個啲

陽光海岸
我的王國 有冇人玩過?

仲有小小戰爭

好懷念。。。日日坐係公園R水吹識到好多朋友仔

好撚正

快打之王
熱血海盗王

有隻模擬經營night club

正撚到 回憶啊

識貨

隻game好似改名做restaurant street 出翻

有隻本土武俠game
文字類型好似
以前fb右下角會彈通知
隻gamepvp,打人一野通知一下
係咁攻擊佢可以洗佢版